有無人有耳鳴既問題?

有啲人係好靜先會有
但係我就算好嘈既環境都會聽到weeeeeeee既耳鳴
一日幾次左右 有時左耳有時右耳 鳴一兩秒
連登有無專家可以解釋下我隻耳咩事

推

我有 無啦啦就嚟
之前小學比同學一巴刮落嚟就開始耳鳴

到依家都仲有?
講起原因 我又唔記得有咩原因令我有耳鳴

可能一個月1 2次啦 耳鳴維持幾分鐘

死啦我日日都有 我算唔算好嚴重

耳鼻喉科有專家可以解釋下你隻耳咩事

之前唔知邊到睇過好似話係某個地方有地震，我地聽到個d就係地震d頻率

間唔中都會
好嘈或者好靜既環境都有機會鳴
維持幾秒 感覺無乜影響
又無乜特別感覺 佢鳴就由佢鳴

我日日都有 地球日日都地震?

原來呢個問題咁多人有
巴打係突然有一日出現定好似上面個巴打咁有事先耳鳴?

dllm一講完宜家就嚟

一靜就會聽到
由細到大都係 冇停過
聽慣埋

係咪壓力大啊？

唔知幾時開始有，好靜既時候就聽到，不過慣了